【涉毒入獄中】AV女優麻生希被捕片段曝光

墮落

曾演出港產片《豪情3D》床戰杜汶澤的33歲日本AV女優麻生希（原名島崎彩），今年2月再度爆出涉毒，警方在她與男友高畑愛平位於東京目黑區的寓所搜出興奮劑、大麻等毒品。拘留期間，她又被爆未婚懷孕，並因吸毒而令BB早產夭折。最終，麻生希被判入獄1年8個月，守行為4個月。

昨日，有日本電視台公開麻生希當日被捕片段。當日，她與一名男子在家中吸毒。片中麻生希剷了Skinhead頭，似是為逃避警方追查，與以往留長髮、被封「AV林志玲」的她判若兩人。警員以其真名問她是否島崎彩本人，麻生希大方答：「係」。據知麻生希因為生計，亦有從事買賣毒品活動。麻生希於前年7月曾因傳持有毒品被捕，當地毒品調查部門認為她有再犯傾向，因此數月前已向她作出調查。

差咁遠

av林志玲唔係波多野咩